[足球撚綜合討論區] 賭波唔睇波 睇來幹甚麼（1324）

slow

你識唔識開post....

slow到。。。